CS:GO(22) 文尼決賽出唔出到？

實畀狗咬, 潛水先

n展

1001

狗隻出沒注意

lm

JA車都lag笑撚死

係個server遠定點

好多hacker點打

應該唔關SER事
你普通行路跑步無問題好順 一上載具就會KICKKICK下咁 會覺得少少lag

明明無女都腰痛。。。

冇女但係有sp
minge

1001 bot

點解條毒撚講條女唔笑
點解我一開口條女笑左
。。。
佢點溝女嫁。。。

屌你老母
唔知咩時候講咩野
直接搞到dead air

時機唔岩...
不了

都係做朋友好d
遲d返香港都可以叫佢出黎玩
不過佢住荃灣
好遠。。。

下個post 我開硬

唔好學nip啦ching

唔好諗住同我搶1001

荃灣

我仲多兩個住荃灣既囝囝
有冇性趣

我決定開隻分身進駐感情台
勿念

Hello

Why is 體育台？

3

囝囝

4

Csgo 係咪沒落左？

Sorry 我新黎 你係乜水

閹左你都未沒落呀

五河仔仔

唔怪得咁on9 xD

冇打一排變左星星戰士

勁...

韓家撚叫我地用

個心有冇呯呯跳

5e vs captainMo Hz

@@

手足相殘...

打完DD 又打佢地

on9 啱啱訓著
唔知邊撚到響警鐘

captainmo ez!!!!!!!!

講得多就唔好笑

訓唔著

tyloo ckf confirmed

My name is ckf 即將步入職業的旅程!!!

nws贏完D FACEIT CUP就好串

Who is 金融經紀n卡卡

利申 重返csgo打救世人

my steam

。。。
點敢串。。。
你係大佬

bring me play

你帶我轉頭差唔多

好串

。。。

搞笑都唔比
都唔胸襟廣闊既

邊度有
係香港成日5e carry我

早抖
五河豬

sor...
冇心串你
最多以後唔串
feels guilty man

...
依加講英文都比人話我串

充滿住罪惡感

可能到死果一日
都帶住呢份罪惡感咁走

英文係咩

g...
唔講啦
一陣又話我串

wa五河
今次你就唔岩喇

你串我大佬個大佬姐係睇唔起我大佬

Maybe die day
I will bring this feeling go

i go to school by bus

Inch me

.../

又話訓教

big news

又話我串...
你估我係inchking咩...

講句野都比人話我串

REX個矮仔踢波又幾勁..

卡卡係第二次黑暗時期中人稱[_ _]既好朋友

抄中國國腳ckf 身型

沉默射手當麻

GoFrag.Ez族員CKF

當麻幾場就跟到我地節奏...幾勁...

10月6日
東方報業集團入稟控告Uwants討論區誹謗，同時要求Uwants公開其中用戶「TheOne88」的姓名、電話及IP地址等個人資料。
wa....10years ed....

昔日被人稱為「矮撚」既ckf，今日我地要抬頭望佢

終於落堂
可以返去打機

講左幾多次訓而真係走去訓

old golden best golden

real lun jai

我都經歷過虎牢關

這部影片含有MZ Media的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素在您的國家/地區封鎖此影片。

小學既時候同我表哥一齊上

當初藍白色介面既時侯已經上緊

小三玩緊DNA

小三玩緊Asiadog

Yes..細個俾個friend用恐嚇女鬼嚇到我差d lai c

隻game係咪老過tungy

小學係公園磨柱

人肉撞磚。。

Diu...play過

Btw 果隻乜撚校園好高質

血腥校園？ 類似

h1z1 個ninja勁到....28殺...連續兩場第一....

無個性到今日都係世界第一Flash game

以前小學有個100mb既空間，D人upload哂D 改版lf2上去

老老實實宜家小學仲有冇人打油詩

執星星果個好玩

勁到....

玩過靈劍二站....

波波線上遊戲地帶其實D game 最高質....

呢隻打喪屍超高質

ok

暴力校園 好玩

chrisj同oskar

Confirmed: Claudio Ranieri sacked by #lcfc. Was given the news when he arrived back in England this afternoon

支那狗

dim ah gutj

你好學唔學學哂GuilitY d衰野

...

自私自大孤寒講完唔認

仲要見高就含見低就踢

雲加ho ball

仲要去學人一腳踏兩船llm

緊貼時事

Ni hao

國人

由第一刻你將條女放到咁高你已經玩完

下個唔該

你今晚唔洗訓

留名待笑，睇你一陣死狗返黎話訓唔著

嘿嘿，我估你食完早餐先訓到

heen jai

都係玩返G PRO
即刻pistol打個4k出黎

ESEA 垃圾SER又斷線

又要返學

起身屌閪啦

Diu hi la

凍撚死寶寶了

駁吾刀

屌佢老母
點解GHOST RECON WILDLAND入唔到人地LOBBY...
話NAT STRICT
去PORT整完都係唔得

今日又再一次證明
香港d濕凍係全世界最凍

還我status

u on9

我都好眼訓

We were staying in Paris

條女幾錢

一般貨色

五河

法國今日D PISTOL好勁
tap tap tap

推

我30 歲可能真係退到休

teach me

Chu Chu Yeah!

其實你一出世已經可以退休
因為你一出世個刻已經有曬人地end game 有嘅野
我仲搵緊路去 end game

講係咁講姐...
那怕有一日我要自己出黎自力更新咪死...

更生

死肥仔竟然怕凍？

更辛

屌
係喎
係更生
唔記得左

離地

又唔洗訓了
聽日10點堂
依加5點

你未更新

55

123

ZAYN, Taylor Swift - I Don’t Wanna Live Forever (Fifty Shades Darker)
= =...

oh fuck
得返3粒鐘訓教
訓先

xd

唔好mad xd

我

張display壞左😫

仆街
餓到訓唔著

CHARM...

屌 unix畀狗用

又串

食女

收Keys/刀

chill!

高收

我冇哂KEY先同我講高收...

總之果陣唔整把麥當勞M4 SKIN返黎

仲未有狗入黎咬樓主

仆街
得返兩粒鐘訓教...
訓教先

好涷.....

想開funson扮狗咬樓主

Please Me!

又一日
今個星期第一次返學

u are dog

時間過得好快😔

HiraHira Hirara

KiraKira Kirara

🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶

10點上堂
依加7點37...
feelsbadman

占士近排撈緊乜

沖個涼算啦

計劃緊30歲前上車+結婚

廿幾年前
有人諗到少林功夫+唱歌跳舞
廿年後嘅今日
如果我將佢地嘅idea 再加上人工智能
我應該會係下一個標機

結婚算唔算將妓女私有化

我想用AI 幫我起個次世代歌詞庫
想問下開個網儲住啲歌詞畀人睇有冇法律問題

佢係鐵頭功

你係金剛腿

woahhhhhhwoahashhhhhhhhhhh

唔準你甘講

dududududuuuudududududu

rex仲未上線踢波

你是咪恩客

有冇人寫野叻
搵我

寫星座我ok

著作權法 第 91 條
擅自以重製之方法侵害他人之著作財產權者，處三年以下有期徒刑，拘役，或科或併科新臺幣七十五萬元以下罰金。
※著作僅供個人參考或合理使用者，不構成著作權侵害。

著作權法 第 92 條
擅自以公開口述，公開播送，公開上映，公開演出，公開傳輸，公開展示，改作，編輯，出租之方法侵害他人之著作財產權者，處三年以下有期徒刑，拘役，或科或併科新臺幣七十五萬元以下罰金。

⭐️

新台幣
thanks for sharing

BBD都得啦

如未獲歌曲的版權擁有人授權而作出以下行為，即屬侵犯版權。

一、複製歌曲的任何版權部份，包括曲譜、歌詞、聲音紀錄或詩歌集的排版。[1]
二、向公眾發放或出租歌曲的複製品。[2][3]
三、向公眾提供歌曲的複製品，尤指透過互聯網提供作品的複製品。[4]
四、公開表演或播放歌曲。[5]
五、改編歌曲的曲譜或歌詞，包括翻譯歌詞。[6]

香港法例第528章《版權條例》

咁點解魔鏡歌詞網咁多年都未有事

陣間出公海搵個讀law 嘅巴打問下先

要寫故先

馬會又有$100 .先斬澳假

俾馬會斬

m9 dog爬

bayonet doppler p2

又得姐

flip marble fade

10x keys p1一定有

gut knife

15收到

CSGO 手足好波 真係開係波台
唔似得LOL D細蚊仔 留係E波台打飛機

邊個開lol post係e波台 邊個就係鬼

LOL個PO 5河開

禾立即屌你老母

蟧都有好人的T_T

5河 LA G黎唔敢開波台-.-

依加都無得送SKIN 你自己開個商城睇啦 ON9仔

係咁抽510都冇碎片合牙...

辣殺驚都想學人插旗

型就型 唔型就唔型 乜撚野叫應該幾型

kelvin lam???

有冇手足steam有99$

唔好幫佢呢條友係巴士站果D車費黨

#respect

有冇人成日唔記得D字點寫要用英字查字典黎搵隻中文字....

唔記得點打隻字 係GOOGLE打英文變中文

事實證明英文比中文優勢...

今日又失敗左

有人問我是與非 說是與非 可是誰又真的關心誰

anyone cs? ++

點先解決到winfows10打中文問題啊 屌

轉WINDOW7

出去開個word copy and paste

用埋繁簡轉換仲可以扮大陸狗

解決唔到 有無人今晚carry下我

岩岩升AK

懷疑屋企部電腦係人工智能
一凍佢就唔work

windows10 用緊小蒙恬 打中文完全無問題

夜晚起身又見佢自己開歌聽

最驚佢拎我d av打j

互吉

我打j果時 唔知佢係咪又打緊
好驚

賣唔賣3蚊收

其實你先係人工智能

樓價高係事實, 都唔係第一次出現
大家怨係無用, 我曾經都怨過, 最後都只有屈服

我都係儲左3年錢, 好辛苦先至儲到2成首期買樓, 一毫子都無問屋企借過
呢3年裡面,
我買麵包會係超市買仲有1,2日就過期果d, 因為會平d
買返工衫會等g2000 final sale折到$69一件先入貨
出街衫買uniqlo 100蚊2件果d tee, $99一條既牛仔褲
電話用samsung

你可能覺得咁既生活好慘好無意義, 但我而家上到車喇, 樓買左
成個人鬆晒, 供款應付到有餘, 自己做過壓力測試, 加息加到5%我都未驚過
終於捨得過返d物質少少既日子, 捨得買返件1千蚊既褸

層樓係新界, 近MTR (唔係輕鐵喎 ) 半年前買$440幾萬400呎, 而家升到$5.6m左右
無會所無剩, 樓齡同我差唔多
但就算帶女上黎都唔失禮, 起碼係我靠自己買既
講真, 新界樓, 百零萬細價盤多到數唔晒 (沙田例外, 因為沙田近市區)
而家借唔到95%, 但仲可以借90%, (我自己就借80%既)
如果借90%, 十零萬首期真係咁難儲? (另加律師費5,6千, 地產佣金1% of樓價 = 萬零蚊, 加埋都唔使2皮, 當然你要豪裝既我無野講)

(唔好講話 "一加息你就pk"之類既廢話, 你自己計下條數先, 加完息要供幾多?)

其實跟本上香港好多人都有樓
係得D買唔到樓既先成人話買唔到
咪攪到有個錯覺香港好多人都買唔到樓囉

出公海玩先

me open

[警世]買唔到樓既係你廢

撐

許如芸唱因為愛情完殺王菲= =v

kk

岩岩系大陸黎香港..吾太識白話...唯有聽番國語歌

屌你

gogogo

有個茹字唱歌屈機D???

咁要開邊 = =

緊係飲食台...

想問一下香港那裏的魚丸子麵條兒好吃

係呢種天氣吃個冰激凌簡直牛B死了

真的特好吃

想為幼稚園D小朋友平反，點解要叫幼稚園，3歲就一定幼稚架咩?
我識幾個小朋友3歲都已經傾緊移民了....

想唔認老都唔行了...
10後都已經到左談婚論嫁既年紀了....

推到佢老母都睇到

ching ho ball

我覺得我個post太正經 太有道理

呢個世界扭曲到假膠9up既野都已經被人當左真理

仲未有人入黎咬樓主

近排學緊河仔d溝女投巧
讚個

未買樓果班而家仲未放工
點負評你個post牙

盲點
今晚12點等佢地OT緊去食飯再開

係

想要就要爭取 唔係隨遇而安就會成功。

佢地一定駁唔到

SORRY

版版都咬緊啦

第2梯隊

頭先一個都搵唔到 5e開左波

cancel左 ++

要定期改名

賴志宏真係好撚ON9

希望宏仔好好反省

vac9

ming send me hack me get ban

ckf為左加入tyloo而開外掛

vac

香港最熾熱既選手

nice troll

No

收100條Keys 14$=1

收1000條Keys 15$=1
100%real

MM=cheater
faceit=100ping
5e=loss

你叫我玩乜鳩

個個手足轉哂玩cso啦

-_-

不曾得到過和失去了的，最令人快樂。

等多幾日就係Katowice

我都喊左

搶撚左 聲之形 飛同fd 去睇
巧kai 針

今日直接冇返
yau mo attend this fri lesson
feelsbatman

really 力架

要搶 ？

dllm
attendance is so important

好在冇更新wtapp

梳囉= =

indian it doesn't even matter

考驗

覺唔覺做人冇考驗太簡單

今日15分鐘輸左一萬蚊

明天既我又更強大

that's what she said
冇乜可能一個人成世人會風平浪靜
依加可能冇,唔代表遲d冇

股票上落差唔多啦

【撐警】
其實佢哋係咪以為猶太人同佢哋一樣係俾納稅人迫害咋？

好廢

慘

自律真係好重要

立稅

人始終都係有人性 會明知故犯

facebook見到

開post la diu

加番reference

girl friend experience
3k hkd 1hr

marketing做得幾好

夠gimmick

點解我要咁衝動

有冇ching鐘意打桌球

美式定英式牙

我哋比人屌

搶神席

買d單丁位 喊左都冇人知

我就唔同，我係一個有高尚情操嘅人，先天下之憂，後天下之樂而樂

笑到

入去玩十卜樓豬先

睇唔清成功原因，就唔會識得感恩，唔會對港英心存感激，唔識得感恩(耶教)，唔識得尊重萬物(神道教)，唔識尊重天地(儒教)

不過講真03年我得小一

如果唔係我都入市xd

03年買apple既人係-6, 無技術可言

今日

喂 講真

上唔上車好

大個唔打算結婚or搬出嚟住

仲應唔應該買樓

文尼決賽出唔出到？

有冇jm呀

睇正面台觀眾d comment賤到
讚個

jm ho ball

十卜

留名睇占屎買2000呎高潮樓

200尺夠出水就得啦🍻

你好

HI

近排點解多係度用書面語
到底做乜鳩

多左班新人係咁

睇黎要我返黎拎大旗

尖沙咀提款被「食卡」 大陸仔徒手拆毀ATM機

摩登如來神掌

一早應該咁做啦
支持你
斬鳩佢地

我會搵埋幾條𡃁幫手

講還講唔好提罪人

有冇人玩!!!!!

未...睇有冇多D人一齊中伏先...

有得登艦肉博同拉打...

頭同尾既comment

全球暖化撚又收皮

屌又有新BUG 岩岩打左場 對面SPINBOT
踢左都可以入返場

缺席Atlanta同謝拉特回傳/冼腳一樣柒

第一場就俾SPIN SM

😖😖

++

always ch name 5g who da who-.-

kimchi h1z1 looks good

See shroud play ho boring

同h1z1差唔多= =

擺明抄H1Z1=.=.."

又鞭

錢多...

遲D有隻escape from tarkov，玩果隻好過!!!

買左海盜王未..

now morning 7:26 am
me arm arm wake up

當日就寧為玉碎不為瓦存....今日就薯片正呀....我望唔透XD

起身
一陣去搭火車去搵我細佬呢條木嘴

收大量Key 有意加Steam

近排咁多人收key既

屌

JW把刀好靚

吾準恰rookie❗️

岩岩買野有個波蘭鬼婆打過黎，雞同鴨講左一輪就confirm 左我XD....
我淨係講...i dun understand...

開會未

throw返來

职业哥

屌你老母

damn..

your school?

癡撚線

yea...

年輕真好....

btw...me support school...

tungy就快有成人身份證

CS糕 PO第一個18歲 00後

以前便服日得低form會着便服....

我地果陣便服日都係着PE衫算，舒服又方便着...

係D細蚊仔先悉心打扮....
記得有個低form 妹妹着左條短裙仔，兩form人專登去佢課室望佢...跟住成個3樓有100,200幾人係門口出面

有冇人打MM!!!

+

-3 ++++++

1001 我搶硬
唔好浪費時間搶

u wt name.....

當更警大戰休班警

最強mm 組合
me rex leon island mary

頂唔順了
決定今晚去避寒中心

有沒手足知邊間中心多d女牙

做人好撚冇意義, 除左死仲可以做D乜

去m記算啦

bman

以前lunch gym session每次呀sir都播

mm-1

寧願要個大肚腩

落街吹完風

me?

有冇俾狗追

同問

條街啲狗全部有主人帶住好乖, 唔似呢度個啲版版都吠

呀 屌你老母 岩岩我隻狗自己走左落街吹風

關我老母咩事

見到你隻狗吹完風 識自己行返屋企
訓練有素

CHING HO BALL

每次打完兩鋪CS都攰到要休息幾日

唔認老都唔得了

上次去南極熱到除淨件heat tech，真係想像唔到果到D動物點生活...

而家打CS之前都要食粒偉哥先有精神

Overwatch $60 for the game, then free updates/characters, only able to pay for boxes which aren't necessary or needed to buy, continued updates every week/month, countless hours of enjoyment IF that's your type of game. Every other game nowa day $60 for the game, $40 season pass, maybe another season pass $40, at some point not updated again, etc etc etc. Plus it has sold over 25 million copies since release, not sure how it wouldn't deserve to win.

kek

送比我都唔玩a

triggered

still

幾百蚊買薯片仲抵a

want play new post

pretend girl

tell me how good it is

冇了始終CS消耗大，聽講美國D特種部隊訓練果個魔鬼週都是打CS打24小時....
我們呢D平民打到2鋪都算係咁....

唔好吹水喎，識個ching做警察(體能OK勁，話哂都差人)
每日打5鋪MM個人都虛脫咁款
佢渣打跑10k都係40分鐘....

渣打果d都好講..聽講heib係zdm日日跑幾十次dust2..又大風沙又熱

唔好睇小香港D濕涷，天氣惡劣過dust2多多聲

汗都唔流一滴

暗喻港獨

身体是革命的本钱<---革命意指香港獨立
[拳头]四场高强度训练赛结束<--- 分別指反天星碼頭，反高鐵，雨傘運動，旺角
兄弟们操练起来！<---你覺得一隊CSGO TEAM既操練係指咩? 冇錯...練槍。

HeiB加入ZDM唔係巧合既事。

Over左

韓+撚收皮

點解唔係前排csgo d skin跌價果陣收
一升返個個先沖出黎收...

要等kennel出黎解釋...

召喚

而家D skin貴到痴線....

想買把刀都買唔起

好在
我

到底文尼決賽出唔出到

D小朋友岩岩拆完利是....捱多陣啦....

csgo key = 黃金

有咩事就轉晒做key 保值

收女 意密

rich get richer

見底一定係大成交

你見到枝redline 歷史新底冇人買，唔好入

有冇手足支持香港仔鐘培生既香港隊HKE!!!

下個post話你知

e.g awp Phobos FN

Oct 30 52week low, $2.69, volume 582
Nov 8 $3.26, volume 432

咁就賺21% ，想g再講

好想飲mountain dew

柒名

又比人話外掛

仲話錄左我DEMO

易唔易比人BAM 架

BAM左咪買過個acc...呢到個個都俾人VAC左十幾個acc架咚

唔係呀 ,BAM左唔再打CS架LA

冇左MAIN AC 冇意義

唔俾人vac都唔好話自己玩過cs啦....
呢個世界，弱小冇問題，有外掛唔用先係問題

sliver 1

唔識架喎

想撚下d愛心撚

ho ln cold

做場法事就得，今晚唔好出廳

一諗起好多人都係訓街
而我有得訓天橋底就唔覺得凍了

點解唔住酒店?

HKE雖敗猶榮

鐘生付出既有幾多，你地點會知。
當toyz係兄弟，點知俾佢反咬一啖，仲要搞到對簿公堂
去到今日仲對香港電競不離不棄既
可能就只係淨番鐘培生

ho cold

want eat noodle

today 5pm wake up = =

辣殺

cma 9up

= =

點解會講起生哥...其實係今日見到佢係深水埗派飯俾D露宿者
唔少係佢既前員工，講真，有幾多顧主有呢份承擔?

鍾共

cma how old

ho cold = =,,,,,,,,,,,,,, ho lazy

always rage

me = rubbaitsh

下星期生日可以扔左張小童八達通

how cold

me feet cold

hand sweat wtf

A milk都好似銀一

ho fan,,,,,,,,,,,,

dim sin can ng give thing fan me

Ching go look e sun la
Ho like cancer

ng look la

die is ok

ho painful

kill me plz

hsi go 23828 me = broke

plz dont

me brubbih

diu 7 me

成龍

hi ching,,

gut we talk

gut how r u

on9 body weak

女權撚講平權果陣會唔會講埋其實香港接近100%露宿者係男人

diu

new hobby = snooker

talk la

hotel room desk ho small i cant work

me want mix a girl

wait jor 2 year

mud

she fat fat day

around 158

never talk to me

mo phone number

i think she hate me

ai,,

ok ng think e d thing

not my chance

sutdy hard and focus

今日同三個中同吹水...(2女1男)
吹吹下有個問 點解今日大家D話題好似咁灰(講緊搵工, 結婚生仔)
之後我地全部都話就畢業點樣唔灰...
問果個因為asso升HKU遲一年先畢業...

#grind

細個果陣幫過我呀哥打飛機 你問我答

個個都試過架啦

i like ryan lewis

any nfl fans

真人真事
no 粥

laptop no mouse

use dou rage

mo pl lke me g ala,,,

a bad bitch is a bill

xddd

me mo money mo love

dim fix

1am back City

cuz my mother ask me to sleep

me say real

唔開心既時候去超市買枝珠江橋牌九江雙蒸酒黎飲，一切不快都拋諸腦後

i hv a friend

he diu 7 me

hotel no room!!!

but me want study

go back campus lor,,

5river we fd?

kevin

greed is good

我都岩岩見到

落bar講我要九江雙蒸會唔會俾人笑?

你精我都精 飲杯竹葉青

say real

mo ppl like me

but now always go lib study

feel alive

everyday stronger

he ho mean now

mo you gum mean but sill mean

保氣力 壯膽色
表現好身手 飲至寶三鞭酒

勝既

come out cc

want a dog

cuz no fd in real life

ha

唔好拎食物黎挽

lunch is for wimps

i never eat lnch

the most valuable commodity that i know is information

goooogogogoogogogogo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

🤞🚬

say real

now ng eat lunch

eat tea cheap d

CSC close jor

want print note

😤🚬

kelvin

ng ho gum mean,,

it gurts

tbw im not drunk

k bruh
will try to be polite

👏🏿

u ng is ng polite,,,

u ho mean,,,,,,,,,,,,,, inch toxic &

i know u handsome & rich

but ng ho gummean,,,,,,,,,,,,,,,,

we onormal ppl will sadgf

girl ng like me

no fd

ytd

me : ng want go school

somone1 : yes go school no money earn

gnthn we fight

i hhurt my wrist

long time mo da 7 my sist

Rap ging kennel sir

gut

i hv haters now

is it a good thing

Where

last time,,,,,,

me do student ambsaddor

some lun diu say

this guy can do, laugh jor

1001?

gut

u r my very few fd

Speak

me